[洗走毒氣]如何堅持每日洗衫

洗衫真係一件好撚麻煩嘅事
身邊啲friend好多都有老母/工人幫手洗
聽到我話一兩個禮拜先洗一次就 咁樣

有冇人同我一樣會等到就快冇底褲著先洗
到底點先可以有毅力同恆心每日洗衫

係唔想洗嘅時候諗下啲靚女聞到你陣除而行開兩步

同問
第一個禮拜好有動力
去到第二個禮拜就變左隔日
攪攪下變左得閒先洗

呢個方法幾好
等我聽日試下有冇效

巴打你堅持到一個禮拜已經好勁
我到第三日開始變左隔日
一個禮拜就玩完

無底褲都唔撚洗
著完一次反轉著第二次

關乜撚野事

日日都咁多衫開機洗 依樣至勁

然後再前後掉轉著第三次

啲人話每日洗會衛生啲
病痛都少啲喎